---
title: Liputan Khusus kampanye dialog Jakarta-Papua
date: 2012-06-27
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_27_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Nabire.jpg](/uploads/200px-November_27_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Nabire.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus kampanye dialog Jakarta-Papua

**Lokasi** : Nabire

**Alamat** : Kantor Dinas Sosial Nabire

**Jam** : 09.00 -17.00

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Koordinator JDP
* Komunitas Strategis (Kelompok Non Papua)

**Ringkasan** : 
* Diskusi Kajian Indikator Papua Tanah damai
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=7668](http://www.aldp-papua.com/?p=7668)
